覺唔覺叫macro通常都係死厹

邊個叫Macro咁戇鳩

條女個同學 仲有佢同事都有叫Marco 都係厹

覺呀！唔通止死厹
仲要係超級on9大仆街！
唔撚知點解果陣中意你條死on9

我都覺，收規華，米叫Macro成個厹樣出左黎啦

啱呀
叫micro就多數靚仔
利申：男朋友叫micro

叫親macro 都係大仆街

屌, Marco 呀？

keyboard嗰 D macro?

利申 micron

覺啊 dllm